追蹤契媽｜Cathie Wood撈中概股 5日掃1億美金騰訊ADR

阿里巴巴（9988）受中國政府全面整治之下，美股（BABA）被拋售，曾於12月24日平安夜大跌17.6%，年內至今股價升幅收窄至12.4%，同時拖累一眾美股上市的中概股。

不過低殘價股引起女股神Cathie Wood注意，系內ARKW及ARKF自24日起計合共買入99,448股BABA，其間BABA股價由最低211.23美元反彈至周三收238.39美元，反彈幅度接近近13%，以30日收市價計算價值2370萬美元。

彭博數據顯示，ARK系內ETF資產總值約358億美元，其實BABA持倉價值僅僅1.3億美元，僅佔ARK系列ETF倉位0.36%。

反而跟隨阿里下挫的騰訊ADR對Cathie Wood來說更吸引，系內4隻ETF均在24日起合共掃入140萬股騰訊ADR，現價總值1億美元。

然而眾多中概股入面，最受Cathie Wood注視的其實是百度（BIDU）。其中的原因相信是百度傳出計劃生產電動車，女股神旗艦ARKK在12月其間掃入106萬股BIDU，月內股價飆升58%，單計ARKK手上BIDU市值達2.3億美元。

臭雞

佢呢2日都入左爸爸

華爾街一直是中共的好朋友

食屎啦隻臭雞買完百度第二日就出消息

咩消息

ark個網好似睇唔到呢d資料
應該邊到睇到

要subscribe佢

push

or this twitter

同老母面攬炒

本多終勝一路覺得股價計最後成交價好撚on9

ark series 我只信arkr

日日話買港股冇鬼用班人呢

人民幣真香

Arkk 撈BIDU 個下真係神來之筆
撈完/加倉之後爆升

勁撚到癡線

(唔記得arkk 定係第二隻)

Arkg勁好多

講得出本多終勝既 都係戇鳩一個

契你老母
幫中共托市仲咁多傻仔吹捧